好迷茫我咁嘅人生存有咩意義

無父幹
廢到淨係鍾意食玩訓旅行整野食同扮靚
讀書唔叻
直入左非八大完全無心機讀，hea讀左兩年爛曬grade，已經唔想再讀落去，想quit但又無一技之長，亦唔想屋企人失望。
2x歲仲係A0
諗過好多次不如就咁算，不過諗到屋企人就唔忍心。
但我真係好辛苦好迷茫，我咁既失敗者生存有咩意義，係咪應該砍掉重練？…

仲要開post都無人理⋯⋯

我知道死係解決唔到問題

但係除左死

我仲可以點

究竟點先可以改變我咁垃圾既人生

可唔可以搵人答下我

啫係我應該quit u返工唔好浪費時間？

咁你食玩 扮靚 叻唔叻先
可以試係自己興趣方而去發展

同你一樣

鍾意跟住youtube整甜品，整得都幾好，但無奈因爲“出到社會無張沙紙唔掂”行上左非八大哩條不歸路。

你人生都幾廢..
都冇得返轉頭

砍掉並不會重練, 利申唔信鬼神之說。

有時我會咁諗啦: 還定遲早都會死, 又無錢買樓, 咁不如盡量試哂自己可能有興趣既野, 試試下就突然會搵到d有趣既野。

我都對自己major無興趣, 所以去讀另一個有興趣的minor, 理撚得個GPA.

本身讀緊乞食科？

屌
你鍾意D咩咪去做D咩
中意旅行幫人做代購做導遊
中意煮野食扮靚咪學下廚跟下人做Assistant
發覺果樣唔岩自己咪轉第2樣
梗搵到一樣岩自己
最緊要知自己真係中意d咩
唔岩讀就即斬纜啦
過去果d叫sunk cost唔撚計嫁
你再讀落去既每一日先係曬錢
屌 你人生為自己過嫁嘛
諗住人地expect你點梗係無撚意義啦
真係唔屌醒你唔得

我都知
可以既話寧願無出世

你有上邊堆野，已經好好。我上邊都無咁未要死先

你都on99
邊個話無沙紙唔得姐
你張沙紙唔關事咪一樣唔撚掂

非八大呢個事實都改唔到 出到社會你都識講靠張沙紙都得 咁理得係非八大定乜 係大學沙紙都係有認受性啦 對科目真係冇興趣都好 都讀埋佢拎個pass 成績去拎咗張沙紙就算

再講 你話跟住YouTube 整甜品唔錯 咁咪邊讀書 邊去研究下整甜品

天無絕人之路 路係自己行出黎 最緊要係係自己興趣上發展 咁先會得心應手 加油啦

我試過發展唔同既興趣但無一樣係堅持到，係咪因為我未遇到？

灰到

bba非專科